[科學短片] Power of Ten

將整個宇宙由宏觀到微觀表現出嚟 好正

10^-9 my penis

覺得人死左靈魂飛出黎見到既野都係差唔多

penis最多咪10^-2

由人，到10億光年宇宙，再到細菌，再到核子